[機箱] 砌女除左要睇樣 仲要睇內涵

一整想開post 整整呢堆野
copy from 硬件撚Post #1
Discuss 下入面d 位可以有咩更改
咩箱又靚又易砌

500樓下:
ATX: Antec P7/8, DeepCool MATREXX 55
MATX: Antec P6, CM NR400
ITX: Sharkon C10

1000樓下:
ATX: FD Define C,Antec P110
MATX: FD Define Mini C
ITX: FD Node 304/ Node 202, NZXT H200, SilverStone RVZ 01/02/03, Evolv ITX

1000樓上:
ATX: FD Define R6, Phanteks P600S, lian-li O11 dynamic, Corsair 680X
MATX: Corsair 280X
ITX: Inwin A1plus(包火牛)

白色箱黎講275R算唔錯

屌你老味垃圾cm柒船
仲有垃圾nzxt

禁錯quote

一千樓上梗係唔係呢D牌子啦

米皇

要睇荷包

275r 背面走線位窄左少少
如果要加fans controller 可能要就一就位

買得5百幾蚊既箱都唔會搞咁多野

買得玻璃側板都係想玩光污染姐
Rgb controller 之類唔出奇呀

睇到RAM,卡,板,AIO就OK

仲有無邊隻itx又細散熱又過得去呢?

E-ATX o11 p600s

A1

In win A1?
都幾正, 不過仍然略嫌太大, 再矮D就好

C10

呢隻散熱好似差過rvz03
所以來來去去好似都係rvz03同A1之爭

咁A1靚仔D

Rvz03放唔放得落2080？

應該得

LM

仲有NODE304

一直係HTPC箱最熱
鞋盒箱用到塔散已經好好多

我node 202用緊2080blower

c10易砌又靚都講得出
樓主砌過哂咁多款？

PS Felton請唔請暑期工

o11 無敵

利申打手

O11要配水路版先係世界第一

好貴

法奧請我幫佢砌
做唔做好

留名g持

免費都做喇

dynamic

依家做到仆街都似

ncase m1

砌到頂側板先

強行關蓋

be quiet d 相都唔錯

用緊

暑假週街都係咁㗎啦

油二忙到上嚟吹水都唔得閒

O11D 配EATX版搞到好窄

差唔多時候換XL版

利：用緊 連自組水

想買白色箱依家心大之細緊
corsair 275r
nzxt h500
phanteks p300

到底應該揀邊隻好

部機應該玩風冷 仲未砌 諗住等3700x有貨一次過出

275R/H510
H500你買到先算

p300 不了

P600s

atx 要dvd drive 有咩推介

NR600

其實邊到先有得買？

請問米皇係…？

用緊Corsair 280x 好滿意

信仰case黎講，Gigabyte AORUS C300 RGB點睇？

砌唔埋d 野

我都唔知，但睇review呢個箱真係好撚正

400c點睇

咩砌唔埋?

我兩部itx
一部node 304，一部c10，散熱效果好好

FRACTAL R6

上官網買

Sold out...

V6都未用, 用住GHOST S1先

想問下thermaltake commander c35 如何？

呢d前透箱全部都係吸塵機黎

唯有定時清塵?

你唔介意吸塵機大把選擇啦
電子花車箱

有無靜音ATX CASE好介紹?? 唔想太大( 500左右，R6 >540我就覺得太大)
本身想要Define C，但graphic card容納長度太短，得310mm，裝個AIO即無位

我都等緊又可長卡，又可以aio既箱
而家一係大到裝3.5係前邊，但果d又太大

你唔係玩itx架咩

禁list俾人giga d卡又3風扇，想禁多個280俾人又唔得，無奈要禁240裝係頂，前邊又要落兩把140，好貴

3風扇+280aio放前邊最抵玩

Ghost S1 其實都買唔到⋯⋯ 邊到有得買？

以家更係用Dual Chamber case

有冇白色嘅MATX側透箱？

280X

define mini c white

用緊Sharkoon C10, 係個唔錯嘅ITX箱
淘幾個隔塵網痴晒D入風位已經好好用
但前面個USB+3.5面板如果插左底板條USB3.0會好易扯爛
我買返黎第一日已經抆爆左

如果聯力會更新隻pc-t70 test bench,加返front panel USB-C就會換
發覺都係呢類有cover的test bench最啱我

咁都抆得爆
未試過整爛任何機箱的線

O11D唔夠深玩唔到旗艦級風冷被迫上水

O11D design for 水冷
O11A 先風冷

咦，我以為只係外觀上嘅分別添

E-ATX有咩推薦

P600S#support

呢隻前置IO同埋清塵好似唔太方便

白色 Nzxt h500 elite 好靚仔

但真係得個樣

O11

換換換

想砌atx機，define s2/define r6/o11 dynamic, 想問下呢三隻邊隻好啲？同埋係咪如果唔需要好多隻drive同燒碟機既話可以唔洗考慮r6?

P600S

而家上O11 XL啦 O11A既temp好差 詳情可以搵GN 片睇到

atx要咁大做咩

cm silencio s400 點睇
nr400香港得有CD版本好樣衰

可以同叫鋪頭幫你同代理訂無cd版

想易砌啲咋

同埋樣靚嘛

空了了好空虛

仲有冇樣靚既箱推介？
會用aio cooler

大箱就h700